真係要學藍絲宣傳手法, 大埔友口馥做二奶都可以去搶攻babykondom d大婆老母

實在做宣傳唔使太正直
做二奶可以spin做單親母親

你up乜柒啊
爆條二奶做人二奶搞散人地家庭
邊忽唔正直先？

證明大劣真係全民做雞

人地友口馥宣傳自己係”單親媽媽”
仲用兩個仔嚟賣廣告

完全唔提自己係二奶

屌 我以係用連登mask左兩個細路樣
算 唔好推

唔好推？

踢爆佢係二奶

兩件孽種